急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

禍必及妻兒！
犬既屋企人都唔係無辜！
專恰落單後生女！
發完夢真係要換衫！唔好經危險地區！

樓上”街坊”報料
相信係大角咀西九龍宿舍

禍必及妻兒！西九龍宿舍！大角咀”街坊”！

西九龍宿舍包括兩幢三十七層高樓宇，共五百四十個住宅單位，警隊佔其中的四百三十九個單位。宿舍座落於大角咀褔利街。

push

禍必及妻兒

殺狗係唯一出路

全家都係犬 對犬仲講道德底線？
禍必及妻兒 一環報一環

天理循環 報應不爽
捉人個女好爽？日日去大角咀接放學！

出晒啲資料出嚟

做啲咩等義士自己決定

推

多謝推post

除咗狗舍仲有好多住緊私樓公屋
鄰居們幫幫手好嗎

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

狗舍目標大 可以寧枉毋縱

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

但係就要吹雞又怕鏡頭
狗舍外嘅我鄰居單拖都紅油AA膠啦
要玩白色恐怖可以由個體玩起

鄰居既話嫌疑人太少 好易受遷怒
狗舍可以多人圍完搞完散 目標一多就難捉
又可以單拖hit and run
但撐你

咁多鬼想叫停勇武只有一個原因，佢地怕老豆搵仔

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

啱啱都推咗你個post

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

,

推，叫自己仔女留意下班入面有冇犬兒，實有人知

有個現成目標！西九龍宿舍！

手足們要同心協力，和理勇武缺一不可

西九龍宿舍包括兩幢三十七層高樓宇，共五百四十個住宅單位，警隊佔其中的四百三十九個單位。

地址：九龍大角咀褔利街二十二號
座數：兩座
樓層：三十六層

多謝kyrie網隊諗唔諗得過 見有人出就一個魚網”com”上去

唔好再話無辜
犬妻犬兒都會為警犬做野
我地全部人都應該為自己做翻啲野

你敬我一尺 我敬你一丈
你捉我一個手足 我搞你一個宿舍

殺狗殺畜龍 係唯一出路

血債血償

宜家咩都要做
有仇報仇

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢住
麻煩大家幫忙分享
已fc

推恰一個後生女又無人理

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

黑警死全族

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

thanks

自推到1001

麻包袋

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

話知你割喉都唔會割蓆

但衣家個女仔暫時未知行蹤
麻煩大家幫忙分享出去

推到1001

439/540=0.81
有超過8成機會中

人人都係文宣組！文宣圖集中post

揚 開 d 仔 女 同班同學知
佢 老豆 係黑社會
已經 係過街老鼠
暗戰

目標夠晒清晰

全家都要為警犬負責

有冇多d黑警ge片 想俾黑警d小朋友睇下佢了解下佢爸爸返工係做d咩

做放映會 警民一家親

除咗老竇要搵仔，我都要搵friend

唔好講禍必及妻兒 試下講禍必及全家